{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 편안하개애견펜션(독채,조식,신축,천연잔디)"
    },
    "text": "キョンギ道ヤンピョンに位置するメゾネットタイプの一軒家愛犬ペンションです。 このペンションは、一日にたった3組のみ宿泊しており、清潔に保つことは基本であり、静かで雰囲気あふれるヒーリング空間でプライベートな雰囲気を誇ります。 客室テラスの前には天然芝で構成された屋外大型運動場、中型運動場2つの運動場が広く位置しており、客室ドアの前の個別前庭にはフェンスが設置されており、愛犬も遊び、飼い主もプライベートな個別バーベキューと火の夢を楽しむことができます。 新築建物に消耗品の管理まで細かくしており、施設はこの上なくすっきりとした最新宿泊施設です。 また、付帯施設として清潔で広いプールを完備しており、愛犬のためのセルフバスもきれいに施設管理されています。 1階のカフェに製氷機、浄水器、コーヒーマシン、塩、ごま油、砂糖、ソルトが基本的に備えられており、利用時間内に無料でご利用いただけます。 追加で朝食のセルフ朝食をサービスしております。 建物の設計から愛犬ペンションを建て、愛犬とペットが一緒に楽しめるように施工しており、全体的に澄んだ空気と広々としたビュー、快適でプライベートな休息空間を提供します。 大切なペットと一緒に特別な時間！ うちのピョンアンハゲペットペンションでペットと良い思い出も作って幸せな思い出をプレゼントしてください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "キョンギ道ヤンピョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "一軒家メゾネットタイプであり、プライベートな雰囲気を誇ります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの数の宿泊客を受け入れますか？",
            "answer": "一日にたった3組のみ宿泊しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬が遊べる施設はありますか？",
            "answer": "客室テラスの前には天然芝で構成された屋外大型運動場、中型運動場2つがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒にバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、客室ドアの前の個別前庭にはフェンスが設置されており、個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "新築建物であり、消耗品の管理も細かくしています。清潔な状態を保っています。"
        },
        {
            "question": "プールやセルフバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、付帯施設としてプールと愛犬のためのセルフバスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで何が利用できますか？",
            "answer": "カフェには製氷機、浄水器、コーヒーマシン、塩、ごま油、砂糖、ソルトが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、追加でセルフ朝食をサービスしています。"
        },
        {
            "question": "建物の設計はどのようになっていますか？",
            "answer": "愛犬ペンションを建てるために設計され、澄んだ空気と広々としたビュー、プライベートな休息空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 376
    }
}